MacBook Pro個散熱風扇鳩鳩地

死都唔肯一早轉 係要等熱到辣手嗰陣先開始勁大聲咁轉，你話部野唔易熱就話姐，用Safari開埋冷氣睇下YouTube都熱到死

11年macbook pro睇陣片熱到就嚟可以煎蛋

裝app 唔得咩？

我2017model

裝Macfancontrol